我想問黑人會唔會睇翻黑人av

我諗非力架種族嘅人應該唔會重口味睇黑鬼女人嘅av, 又肥又黑搵鬼睇 但好想知黑人男人會唔會覺得黑人女人好撚樣柒

你睇啲黑人明星會娶黑人定白人老婆咪知

有個種類叫ebony 點會無人睇

但係nicki minaj 果種巨籮都係得黑人有

大把跨種族啦

我地asian都會揀番asain睇啦

好dirty 不了

yes 所以我想問黑人會唔會睇黑人 會唔會覺得黑婆樣柒

有黑妹好瘦好正

黑人女人
黑人男人

黑人AV

我有時都睇white喎

睇過個研究話最受歡迎係東亞女人，跟住白人女，黑人女都排幾後

男人就眾所鳩知係排第一，可悲既係黑人排前過asian，冇計，人地咁大隻

眾所鳩知白人排第一

會唔會睇力架女先

佢嗰蘿擺明潛建

咪玩啦，佢成身都係膠